哇plong小哥哥用動森還原exo obsession mv

💘✊

完完全全係神作🤩💛✨

Plong辛苦了🍬😆

嘩好有心機。

九也不屌

好勁👏🏻👏🏻